如果時代革命唔講得

咁係咪反革命？